win10 速成點將選字表轉常用字？

點教到將成日打嘅字優先放第一頁
有d字搵到仆街

㩒幾個掣

新速成？

win10 有？

pish

同求

Pull

請善用google功能

咩關鍵字？